大家旅遊保險咪撚買東亞

屌你老母9月頭大阪打風，cancel左班飛機，買左張機票去東京搭返黎前前後後洗左4000幾蚊，屌你老母返到黎過左就黎3個月到依家都冇聲氣。我個frd買恒生1個月就有 仲要賠到足，屌你老母東亞個垃圾保險仲要最高賠得2000蚊。

大家都係比差唔多價錢你又唔係平過人，點解又要咁撚耐又要賠咁撚少

真係咪撚買東亞旅遊保險屌你老母 貪方便係信用卡個apps到買撚左 屌你老尾

條款點寫？

自己唔睇清楚

藍十字承保
不過唔排除係東亞內部做野慢

blame the victim

條款會寫明包定唔包
就算最終決定唔賠都唔處理得咁耐又冇回音

申請賠償到依家淨係申請個下覆左封信話收到索償申請 係咪條款會寫埋等耐d啦柒頭呀

下次記得買蘇來世啦

會唔會係CLAIM 延誤行程唔係 DELAY
好似過萬?

亞洲計劃 2000公共交通費用$2000
都唔理賠幾多 賠唔賠都比d聲氣啦 打左過去一次都廢事再打過去問 問到口臭

禾都國

有 frd 山竹班機cancel 咗，改遲一日，佢隻cheap cheap 旅遊保，只當佢delay time 嚟賠，買咗八十，賠咗八嚿水。

都收到票了。

蘇黎世我每次claim都係3日後攞到 仲要直接入銀行戶口
利申 claim過3次delay

買旅保真係唔好貪方便跟銀行買
除非你識人

咁快

我見D人買銀行保又好快喎,到底係打手定個別事件

MSIG 買足一年...
因為平日已經要返大陸
一年都係1000 頭 !

AA狗食相好差